巴西總統:只有狗才要強制打疫苗！

博索納羅更質疑戴口罩的作用，聲稱目前幾乎沒有確切證據表明，口罩在遏制病毒傳播方面的有效程度。
博索納羅今年7月宣布確診新冠肺炎，他一直淡化新冠肺炎疫情，將疫情形容為小流感。他更無視規定，多次在公眾場所不戴口罩。
博索納羅曾反對採購中國製新冠疫苗，更表示巴西人不會成為任何人的白老鼠。他上月更在Twitter上載他與狗的合照，稱只有他養的狗才需要強制接種疫苗。

講緊無錯
支那狗就要強制啪針啦

香港人而家笑人地瑞典 美國 巴西
自己想做狗仲好意思笑人

又真係冇講錯喎

結論：香港人係狗（定狗都不如？）

夠串嘴我鍾意

巴西版侵侵

只有狗才要強制打中国疫苗！

即係佢連狗都不如

串緊大陸喎

你覺得呢

香港人撚有想強制打針

我搵到你咪又係話果啲實係藍絲黎

幫你諗埋，呢啲唔係香港人

台灣無打都斷尾啦

人地歐美國家嘅人會上街抗議剝奪人權自由嘅Lockdown，香港人喺度對人地捍衛自由嘅行動冷嘲熱諷，港共見你咁驚隻流感咪一於成全你，快快趣搞健康碼限聚令強制抽DNA

結論：香港人自作孽不可活，有咁嘅齷齪作為就唔配有民主自由

你用幾個facebook comments 代表全香港人主流意見？

咁MMR呢D都唔好打lor
肯去打就係狗

咦 睇嚟你夠資格優先接種
我幫你向中蟈報定名先ok?

根本死亡數字多咗少少而已

駁唔刀，同埋只有狗先講血統

截至昨日最新數據：

累計個案 6239宗，
死亡109宗，平均年歲 80 以上，
危殆 11宗，61-77歲，
嚴重 3 宗，58-85歲，
無病徵 1737宗。

試論疫症之風險

咁俾你代表算

班毅進會唔會瘋狂衝晒過去

鍾意打就打，反正香港人而家感冒都要停課

上呼吸道感染 (Upper Respiratory Tract Infection, URTI)，較常見的，可以是傷風 (=普通感冒 common cold)，可以是急性鼻竇炎、急性咽喉炎、急性扁桃腺炎、急性支氣管炎，

但不是流行性感冒(influenza)，
也不是新冠肺炎(Covid-19)。

新冠肺炎，
全香港的死了108人，幾乎全部是長者或已有多種慢性病的中年人；
青少幼年的死者數字，是零。

流行性感冒，
2018-19年的季節性流感，死了356人，其中十八歲以下死者一人；2019-20年的季節性流感，死了113人，十八歲以下死者為零。
2020年4月至今，衛生署檢測出的流感陽性數字，一直是零。

點解流感一直係0？

陳匪雲根啲信徒真係好煩鐘意自殺死遠啲咪禍害文明社會

有冇恐懼撚出嚟回應下

你死遠啲啦

突然間成個連登都係熱狗陳雲

數學天才！
居然計到多左

是咪弱雞過流感？

無驗咪0囉！

Just a flu

你出世就要打疫苗啦傻仔 笑

英國狗要全民疫苗

又好似係喎， 支持警察先行先試打疫苗

佢自己唔係中完喇咩
仲打乜鬼疫苗

之前巴西人唔係上街屌柒政府要強制打咩

話部分香港人咪得中文拎U?

今年個數係戴口罩, wfh, 封城之後都同上年睇齊

話無分别就假既

同美帝一樣流感擺哂去肺炎。中共就肺炎擺去流感

政治病

入面個數字係2月先開始

所以death per day 係~8172
平均每日死多5%人

巴西總統：消息來源指美大選舞弊

2020/11/27
巴西總統波索納洛：我不會接種新冠疫苗
巴西狂人總統波索納洛（Jair Bolsonaro）再度口出狂語，在周四晚間直言他不會接種新冠狀病毒疫苗。這是他質疑疫苖的最新表態，在此前已經發布一連串懷疑新冠疫苗接種計畫的聲明。在多個社群媒體的現場直播中，這位右翼領導人表示，巴西國會不太可能要求巴西人接種疫苗。

2020/11/05
波索納洛：川普主義力量支持巴西右翼路線
美國總統大選膠著，結果未定，但無論誰最後勝出，巴西總統波索納洛政府都認為值得慶祝，因為「川普主義」在選戰中所展示的力量，足以強化波索納洛的保守和右翼路線。

串緊英國

連登大把人講緊話西方已經打緊疫苗，香港人就仲玩緊隔離
講呢啲嘢嘅人唔知係想帶風定係真心膠啦

人地話你係狗，你就認自己係狗

屌講中哂

你打咗未？
未打嘅死撚咗未？

香港人係狗
孔慶東教授走得太前

講到香港人唔驚唔帶口罩，中共就唔會搞你咁

啱 成套瘟疫政治就係將人當畜牲咁管
強制lockdown 強制量體溫 同埋呢啲強制疫苗
我真係諗唔明點解有啲咩人會支持 藍黃都係

香港有三萬隻

咪on9,
一歲前都強制打啦

家長都分兩種
一種就屌緊點解爆到咁仲唔停課
一種就屌小小事駛唔駛咁早停課 傷風感冒咋嘛

1歲前要打嗰啲疫苗出咗幾耐，武廢呢隻毒又出現咗幾耐
下次回post之前用下個腦諗清楚先好冇

你自己睇清楚先啦

巴西總統係侵粉
2個都中過肺炎又唔鍾意戴口罩

五毛

個堆藍絲狗黎

on9，話戴口罩無用就知巴西呢d落後地方d人都弱智d

小心講嘢，唔係會俾人話你係雲粉

終於見到呢啲留言